[票控都懶的政府]觀塘日日朝早準時7點犯聚拎報紙人龍,日日幾條都有廢老唔帶口罩喎!無事吖!

無事吖...無問題吖...

個個都愛國愛黨日日朝早幾條長龍拎黨報...梗係隻眼開隻眼閉門!
一年嚟我返工都見到十件八件廢老唔帶口罩仲差唔多到佢就食住煙等...

無人拉無人話犯眾啲病毒係咪識得8點先開工咖嘛! 垃圾白痴正苦真係無能到唔知用咩去形容!

一邊話人地出街唔識既都夾硬屈人有共同目的係犯聚...而家觀塘日日朝早有一大埋潛在播毒人龍都無人理...啲大懶蛇仲未返工,因為啲毒係會等人8 點先識得播毒,係咪咁呀垃圾正苦?

揾幾件成日呃OT既大懶蛇企响度票控吓啲唔帶口罩又犯眾啲人群都懶...難怪香港人幾勤力都無用...

因為呢個正苦已經無用到只識用錢去控制人...

我樓下之前都有 不過cancel左

推

今次又無提話拎黨報會犯聚，我等睇下次又話政府無錯，係拎黨報啲廢老自己唔自律!